[緊急呼籲]6/8 邊個叫去北角既果個一定係鬼

傳聞今日三點有班福街幫(吹話成千人)會係北角唔知做乜

各位今日北角係冇活動
義士訓覺既唔該繼續訓覺
行街既繼續行街
如果邊個叫你去北角既千祈唔好去
果個一定係鬼
因為冇人今日會去北角

如非必要連花生都唔好食
以免重演元朗恐襲

推

比左錢出黎 沒人打
班大陸佬

北角咁多人都恐襲到

pish

推!!!!!!!!!!
朋友北角返工，公司已通知要放工！

推 d舖頭落曬閘

Just from group

係北角街頭嘅翻屋企
唔係北角嘅 都係做自己野 咪理班on9仔

各位小心
由鳩佢地唔好同佢地打

咪去呀

見到FB度有人留言
Fact checked!
兩分鐘前，本人親自打電話去新都城百貨詢問是否今日正常營業？答覆： 因「冷氣維修」，全間已經停止營業！另外我打去馬拉松新都城分店冇人聽電話！

對面間商務都落左閘喎

同意!因為去北角無作為

再推
好似有人係狗屋換黑衫

推，去既on9

信我，一陣實會有人話有兄弟喺北角畀人拉咗要聲援。

我冇野講